沙田駕駛考試熱門路線？

就黎考
想問下大家有冇打聽邊條線最多機會考
我個師傅話多石係大熱,而河畔就最難
所以係咁同我練哩兩條線
但係銀城就只練左兩三次
銀城話就話簡單
但我怕唔熟路緊張犯錯
河畔雖然有練 ,但要避開死車真係好易犯錯

啱先考完mock,又係多石,pass左
如果正式又係考多石就好了

個mock信3成好啦，真正考牌官要跑數肥人嘅話，你揸到識飛都會肥

咩河畔最難咪又係一鳩樣
每條線都會比考驗位試下你㗎啦

運氣黎 考牌官未夠數既你揸到過山車咁佢都一樣俾你pass

連肥人都要跑數
咩世界

聽講大涌係早上9點後考多，其實多車時既河畔真係難過好多地方

我當年朝早9點河畔

唔係話要跑數嘅
不過passing rate比平均高好多就要寫report

係咪好多年前
因為我聽師傅話大涌橋
冇特別事幾乎唔會考

沙駕阿SIR話一日都有幾個交QUOTA

我12點考
希望接住多人考
考官趕時間就叫我行多石

fuck
即刻睇片

其實易過多車時既河畔

大概係每個官每日一個
睇你好唔好彩

大涌橋好撚易 如果考大涌橋都pass唔到要檢討下

邊條線都好，記得避死車要交足戲，停燈要係白線前，出駕院嗰下係讓位。

唔洗唸咁多
肥咗代表你仲係公路炸彈

當年我係考大涌橋，成條路都好順

屌 點解我第一次考咁都中左俾的士狗害 喺後面冇打燈爬我頭 要2 take

4年前9點考河畔

考點呀?
只要唔係返學放飯同放學, 其實算好揸
到放學就要小心D家長車, 炸彈黎

考幾點呀?

我好似考河畔
仲要有整路 好彩多車行下停下前面仲有個學緊車跟住佢行

考銀城，石門出面多違泊，又有小巴佬比壓力
好彩pass

10點半
聽講如果12點幾考 啲考官會揀多石
因為佢地趕住食lunch